（集思廣益）有無人知啲隻ikea 公仔邊度有？

網上資料好小，有無人對佢有了解

非洲

你買黎做咩呀..

朱古力

ebay

啲隻

Thx